一人一個細個會喺公園玩嘅遊戲

我先

大白鯊
007

捉
啲撚樣成日明明捉到佢又話捉唔到

上捉上下捉下有何有v冇自解

扯埋佢件衫落嚟都話捉唔到
話唔計

抖音

已經唔記得咗呢個規矩 點樣解

隊友跑過去摸一下

咩叫v

狐狸先生幾多點

自解

何唔旭得 v可以飲水/去廁所/有嘢做暫停下
無自解就無得自己無啦啦旭返 要人掂你先解到
另外仲有槍解 碰解

V左就唔捉得, 其實任吹架姐

試過個戇鳩仔話件衫有V字, 捉到佢唔當係

屌 矛撚到, 嬲左我三十幾年

玩到有陰影
小學轉校入咗新學校
頭幾日識到班朋友放學去附近屋邨嘅商場天台玩捉
我做捉
結果個個返哂屋企
搵撚咗成粒鐘先開始覺得

唔該晒巴打 回憶返晒黎

槍解又係D矛撚諗出黎
根本唔洗玩

90 後已老

全名係

上捉上，
下捉下，
有隔牆，
冇穿針，
有何，冇V，冇自解

耍盲雞 一定會見到捉嗰個擘大眼
埋周

互閹

細細個唔敢玩 驚撞到甩牙

睇女仔玩蕩千秋

殘殺啲螞蟻

好似喺休息